手足請槍online assignments (大學M1,M2數）

成日出去無上堂 數底差 唔想再retake
所以想請槍 價錢可以加TG 詳細傾 @kevin0817
可以Tg搵我附上啲notes 比大家睇下識唔識
詳細傾 跪求數神大佬幫忙🙏🙇‍♂️
6條數（5月11號8點夜晚有試卷），5月12號8點夜晚交
一日時間做
內容應該好似正常考試（1-2個鐘長嘅試卷）其實如果識計應該一個鐘左右做完

科目係:Quantitative Methods of Business Management
成個course 有6課
1.Linear Programming
2.Sensitivity Analysis
3.Advanced Linear Programming
4.Network optimization problem
5.Project scheduling
6.Inventory model

超越M1 M2範圍喎

師兄識唔識？ 我都唔知 我自己無讀過M1,M2

不過你呢啲根本唔係考計數喎

成日時間既話跟住steps慢慢做一定做到

我自己做過mid term , 都係考緊數 mid term 算簡單 就咁搵下啲point , optimal solution 出來， 有興趣或者聽日有卷時send比你睇？

Grad咗咁耐唔記得一大半啦 廢事害人

好啦或者聽日如果有一條識嘅有信心都幫下忙

都唔係m1m2嘢你有無讀書

係咩

google下calculator啦

唔係純計數

我都有讀過類似呢科既野
當年都係用step calculator就夠ko大部分
除左問concept要識之外

Ching呢D易過M1 M2啦

搵你ok嗎

456個啲sub數入formula咁都要請槍

印象中無咁簡單

推

SHOW ME WHAT YOU GOT

放上黎 應該有人幫到手

Wait 8:00pm will release

好等等

放上黎你等retake都得
搞到咁撚揚

如果有手足幫到手@kevin0817
逐條計都得 當然識晒6條就最好

I have uploaded, can you help ?